hi 淡友(895)

仆街又係我Av友中

買牛日日賺

屌

小回得70點不了

買牛了

1點跟鳩sir坐到而架

但…佢走咗

佢隻野食價

幾時走
我收市走

上證啱啱好平收
有咩啟示

hi 淡友(894)

#927 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

萬升

屌得番我坐緊

冇

新方法3日贏1000點冇難度，入位得5次

我覺得聽日會爆返落去265
完成搵唔到咩好消息去升
雖然話no news is good news....... for US stock

可以落場了，貼得倉，先由遠牛熊開始練習

咁多

最憎過夜

小小一手熊算
聽日再加

52179 0.036

Day trade 之前講的勿買對家不成立了

🐄🐃🐂🌿
700

走左

收講再牛過

隨巴@，夜期不用計點數去買，易經主指就得了

不過，人生冇樂趣了，最大賭場都crack到，人地賭神有乜巴閉

計點數 poker 21點計牌 我唔會學
留番啲刺激，我賭100元心都跳出嚟
即日已冇挑戰

恭喜五斗巴

咁突然

265cls，1000點喎

五斗巴

不過我參透唔到
決定去睇書

真，瞓醒睇到
正肒要計＋－，即日千萬不要計，乜斜乜2角全部放棄
易經，garen yi 的小朋友圖係100％中，都話，呢3日內可贏1000點
得幾次位，頭先11點幾係，不過好弱，得幾十點

原來你未走
咩過好？

無用㗎

做咩唧跌得果dd咋嘛

sorry 275先啱

阿里幾時爆呀…好悶呀

收到風 聽日千升

船人＋曹夠食，你睇隨巴幾勁。。。
即日係要威威system唔同的，
不用計，眼睇就得

所以，你想點就跟 邊2款，
幾日前，大約絲打出現日，即我忽然1日牛熊 輸對家後
星期1 係終極正股form,
夠食了

即日就全不成立，除咗朴＋鉛

做你對手

屌，中問圖好hurt人，咪貼啦

伏已中
（過夜呀拿）

去啦
1手唔痛

未到45 唔好落注住

唔會
等睇你大賺

今日不出手，除非大跌

同埋時間唔夠

3396又衝呀

屌真係唔駛做都得。。。
唔得的。。。好悶。。。所以11月先上嚟。。。

淡友必輸 回頭是岸

今日個午市真係西市既極致

有厄？？

落瀉藥了

打敗昨天的你

半小時急跌五十點

利申 九up

不成立了，唔知的，今不出手，隨非大跌

斜同角都放棄埋

都話我係一有缺點就要改，否則好痛苦嘅人
Formula一直冇錯，只係唔知點用

離場

今日小敗

有講斜嘅咩

895post係即日要點

真係買親過夜都輸架喎

屌依家先還大棍

好彩走得快啊你

無走呀

我冷靜先，有點亂，心平靜
下次1買成功去龍景軒食飯（屌。。。即係又益人。。。）
之後不了，捐錢俾蘋果／基金

唔算啦放完飯出過買上，無跟到但係，都好似有50定60 點

跌唔落

做善事 基金會好啲直接幫小朋友

聽日跌

熊仔補返血

要回補裂口？

最近熊no.係乜

65978

傳說咩過

會！再白啲
易經主掛唔理，乜初9 嗰啲變卦主旨

捐錢會呢度處理的
到時就知

好人有好報

賭錢 過夜熊

最近即市易玩
洗乜過夜

屌
咁等你帶

等我帶 all in熊，過夜

一夜致富不是夢

All in

一手

當然

渣ga

好
信你
輸咗點先

無嘢難到你

你都就畢業
快啲

輸咗咪冇咗d錢

你超勤力，又信我
勿放棄，冇方法淺又極易中過我

船巴發左後記得關照大家

all in 今晚六合彩 有冇心水

好彩無跟

1，2，3，4，5，6

船仔畢業啦咩
等埋ok?

熊軍集結

你熊咗？

5 10 15 20 25 30

企上279

驚輸既人 冇資格贏錢

淨計值博率都抵熊啦
20手小注profit過

吉倉

吉爆你粒瘡

我無乜profit 吉

279 抽上去啦

屌，之前同莫巴講嘅day trade已經忘了。。
我腦袋好似pokemon 得4招
之前已erased

我係最差個個

咁我係咩

對家，我就牛過了
牛過日日賺

聽日升600點，牛gel

4招都大絕黎

好過拎住幾十招撞擊

因爲我蠢所以要勤力，但運氣好預到良師點會唔信你

點睇都係隨巴同朴巴先

好多cd rom 唔清楚，好似好多都明

尾市企番上278...
牛過日日賺

其實我個頭仲有好多問號

不過一個月以來都係咁樣慢慢捱過

今晚放工再反撲歸真，試下再揾下答案。

有人 carry 固然係好事，但都要諗下點樣鍛鍊自己，慢慢變得更強。

我係天份唔係投資同投機方面，不過勤力都可以彌補資質上既差距。

「用十倍苦心，做突出一個」

所以，大家都加油

(宜家一邊就成日話牛得，一邊又成日話熊得，千升千跌，好煩

難為啲入世未深既CD Room，一陣聽人亂up 豬哂啲錢就慘。老點人輸錢去一個零和遊戲，不了

返埋位做野先，6點準時收工研究~

未呀學無止境

係279

世界真係好奇妙

聽人講買乜 唔分析而輸係抵嘅

對唔住

成日出燈圖

收左巿行得仲快過開巿

美市就上返283

強到

你係璞玉

今朝成朝都係282 樓上

嘩屌 你講又咁深嘅 google先識
我係垃圾賭仔
我今日本應回血 但被呃走仲坐牛 屌屌屌
我要學習

同一套功夫都有唔同打法啦

搶沽

好癲 大選前3萬

沽咗 聽日270

今個月都係牛，過，過埋下個禮拜都水尾了，要等下個月。年青人努力係好，但不要太急進！

傻牛

熊
霸
天
下
！

我信大師

又嚟

跟

老美3萬呀

你蕫甚麼

禾甚麼都不懂

關我港女咩事
熊
軍
殺
死
牛
軍
個
仆
街

好彩吉倉

遲啲挑機
贏輸都捐錢

追左咁耐post都唔明你地講咩

老子即時 啱啱開發了
即時戰即係零
過夜正股牛熊 自己check

夜期睇怕2770開

收到風 今晚美股大回調
壓一個超巨型彈弓
之後十年大牛市重臨
2030年S&P升到10萬點

有成6條片未剪
今次仆街了

美期直落

熊之呼吸 十一之型 沒有呼吸

咁好生意

岩岩先俾人話完

Av

洗禮
必經之路嚟

今次幾好有新意

呢個我認同

仍然睇回到274

彈番哂,IG 1630-1715呢段時間除非係有消息
否則通常都假升/假跌

升返cls

岩岩IG跌到-75, 10分鐘唔使彈番上-18

殺倉棍

無真期指傍住
IG係尻FING (都係果句,除左真係有消息)

睇美女 唔睇ig

道指好d 因為道期接近24 小時都有得trade
恒指好似比佢overshoot 殺

仲唔到你要做嘢日日瞓覺哎啦

琴日仲打機打通宵

IG轉埋燈,15分鐘升80點

最近係幾好聖誕節
做到我仆街 要休市

好悶的，謎底已解，心裏又好寂寞。。。
11月底前嘅感覺又返來了

成班都想我死

日日都衝ATH

可能仲會有新cases出現呢，好似今日噤雖然機會低

想你忙下無噤悶姐

開party

冇了。。個人太靚，睇嘢全世界又靜止了

噤都係一件好事黎，你可以分多d時間修練其他嘢

我覺得起碼要實戰過真係work先好下定論

可以磨練埋其他技能

恒指大棍上

你幾時重振雄風

一望就知成功了。。。keywords 今日太多，唔重複了

好似今早11點幾牛到收市，乜都唔駛做有百幾點。。。

冇性趣

你咁樣同赤壁大戰終於勝利了有咩分別

工作進度 1/6

今日幾十點就妹大半日

你成日都唔洗做野既屌

屌你老母d狗凍結左星火7千萬

屌
屌
屌

屌 咁撚快

有做野啊屌

香港有人權喎

做乜唔搞去海外

係囉。

hsbc....

屌佢老母咁就7000萬，錢事少香港人錢多，最怕係趁呢吓一次過成批手足上庭，然後幫唔切，睇怕下個目標612

屌佢老母 仲加火水
今個農曆新年就搞到個個唔使拜年

唉，好慘。。。
有一個神父酷愛打高爾夫球，經常沒事就往高爾夫球場跑。
有一個禮拜天，神父本該主持當天的禮拜傳道，但他的球癮卻犯了，於是他便裝病，拜託另一位神父代他出席主持，然後偷偷跑到偏遠的高爾夫球場去打球。
替上帝巡視人界的天使看到了這件事，感到非常氣憤，於是就向上帝報告神父的所作所為。上帝聽完之後，淡淡地道：「好的，我會好好懲罰這個神父的。」
天使於是飛回人界，打算看看神父的下場。
在高爾夫球場中的神父絲毫不知道他已經觸怒了天使和上帝，熱完身，拿起了球桿，用力一揮----
一桿進洞！
神父欣喜若狂，往第二洞走去，心中還感謝著上帝賜給他的好運道。
孰料，第二洞、第三洞、第四洞...一洞一洞打下去，神父一路通通都是一桿進洞！
天使大惑不解，飛回天堂去請教上帝，為什麼要獎賞神父這樣的好運呢？
上帝笑了笑，對天使說道：「誰說這是獎賞了？你想想，他一連十八個洞都一桿進洞，這樣的成績，他能跟誰炫耀？」

法治

所謂戰爭就係不擇手段
抱擁光環地勝利只係漫畫中既情節

Anyway, 加油

又閱讀理解
今次認真睇 要解啱先

唔係cd rom都唔明

完全唔明

伊篇一個月前有啦，係講述「唏噓」

的確係，浪漫主義喺呢一刻太過理想，實際係好多手足冇戰爭，甚至流血既覺悟

你有先天優勢
識左一半

唔係。。。你滯後aastock不需怕。。。
實際操作又唔可以話你聽好煩

係咪出過？

乜都唔識
我淨係識macd sar kdj rsi mtm pvt will%...

我諗呢篇同點買賣無關係

係有一次五斗巴講點解佢要上黎教野

我睇完頭嗰句記得喇

中共擺到明當仗咁打 最弊仲有班香港人仲妄想緊可以浪漫勝利

唔怕 遲下諗下點解決

仲有5分BB頂底pin bar

100分

果次最早覆伊篇野果個係船巴
自從果日起我同佢開始夜晚不停操練，操到又煮宵夜又扒係電腦面前訓

屌 咁都叫乜都唔識

唔記得左添 thx

Better than me la

仲有必殺推止蝕

1125 macd call signal 到尾

輕鬆100點

呢段唔知點解好深刻

仲有就係賭俠1999劉德華果句
雖然果句本身就好深刻

日日都止蝕。輸死
今日又中止蝕

五斗巴指

他就是神父
trade 1 2 3 4 ......18 次都大勝
正所謂無敵是最寂寞

鉛氣果part上面有提及 好似係

btw呢到有狗仔女既唔該死撚翻出去

咩part ?
macd sure win method?

呢到

Ptu巴

頂，即係我又返轉頭

唉...

我都只識3個

古語有云，得一知己，死而無憾

我打私人工架
屌嬲到仆街
港共無恥無下限

賽事㷿討

macd + 20mA in
macd out

Ptu話晒都入過AO final in 阿
狗點比

比你發現咗

即使而家有絕色美女都扯唔起

嬲屌

要練到順心所欲，而唔係比外力控制

熊熊哈

低你6點開
低你2點止蝕

照中
唉

你同我同船後果就係攬炒

下次記得開對家

係 悶悶地贏定係好刺激咁輸

救命

港交所

死囉，咁我要去澳門先有刺激

睇埋今晚先最緊要星期五收羊就得

我個人覺得今朝最make sense 係你28815 in（28800止蝕果下）

因為我都係睇果個位升，雖然升得40點左右

呢句好似係古天樂 中華賭俠

澳門都可以好悶噤贏

288
呢度d巴打 一係就講268 一係就288

點悶羊 求教

睇到喇
做市呃錢

總之劉德華教張家輝賭馬/船上教個黑社會賭啤

其實我果陣一路睇
3分鐘係有唔妥
但我唔睇開3分 亦 都唔想破壞本身套止蝕法
所以冇理

是日3大笑話

法治 證監 仲有我

贏到傻左

巴打識野

係劉華教化骨龍賭啊

古天樂呀
曼德拉效應？

你地2個講緊唔同野

罰你重睇

我先唔睇佢
。。。now冇做佢啲賭片

我以前返工識個人識，但玩足十個鐘係到磨千拎二千蚊不了，就無追問

你就快好悶咁幾個鐘贏幾千。。。

我仲未覺得我有呢個能力，我愧對師門

太早唔係好事

未有必死既決心 點同邪惡核心打

你睇你地幾有陰莖，我又冇了。。。
日日起身對住啲圖睇呀睇，計呀計。。。

有你呢個神父可以傾吐哎嗎

我都0願計。。。屌！！！

Afk

近幾日我都好燈，嬲

岩岩先Ot 完，臨放工先收到份 survey 要 return, 更嬲

原來我地都學佐好耐
果陣成個淡友 group 得我同你學

大師既英姿就同今朝既港股一樣，向下瀉

我每日接觸好多人，有錢人勁多，有老有小有名人
冇用的

接觸下d窮人囉 例如我

所以大師攀雪峰果日就係港股再上升之時🤫🤫🤫

啱啱先入嚟，想學嘢要追返邊個post

係呀，通宵咗幾個夜晚
所以一直話我最差

11月尾

噤要接觸下我呢d窮人啦

加個章魚燒同鰻魚飯

朴巴已經講咗先

啱啱追到11月22號，好似明5%（仲要唔肯定），95%完全唔明

大把，無聊過頭送嘢俾佢地，一千幾百，
收貨日人地無理取鬧我都俾50元佢佢之後仲同我say sorry...

好想食章魚燒呀

自己整

已知點解。。。。1個中間9唔搭8嘅圖做了先知。。。

接多個

唉，今日真黐線。。。好冷。。。世界已靜止。。。

唔係呢種接觸窮人都有分質素

無爐

睇返校先 afk

真窮人。。。

琴晚屋企人買佐條鰻魚比我

食住八爪魚頂住先

屋企唔會出現嘅野

嘩

五斗巴你已經唔愁物質，之後需要滿足既係心靈

好juice ，個辣汁調味剛剛好

巨棍

岩食喎，甜辣醬唔該

再巨棍

個辣醬本身就有d層次少少甜

我對家
唉, 諸事不順

咁早

越高越call

又係做功課時間

未有美女咪噤

幾時開架

九三，君子終日乾乾，夕惕若，厲无咎。

想開始買7500

。。。 祝你好運，仲係
飛龍在天，利見大人。

目標

吓。。？？？？睇清楚

。。。淡友post點會教你做人。。。
即日嘅重要嘅1環

開始見頂 回緊啦
本多終勝

6000股係手

見龍在田，利見大人。

五斗巴你真係博學到一個點

風水炒股大法

Google 未得囉

我咁講係俾form嘅貼紙＋順便令有原人學中國傳統智慧
有啲嘢好有用。。。
都係嗰句
我想老嗰陣好似成龍套神話嘅白衫大反派
乜都識嘅考古教授

都要記得先得

真 最多咪坐
終有一日會股災

內房我只信龍光地產

Case嚟講，有11月，4月 ，7月9月，
如果你覺得見頂，咁明天會 跌千點
即好似 月
你覺得可能嗎？
不就會好似。。。月

你要有極 敏銳嘅觸覺先會準 例如你過馬路 你會望左望右 你唔會企喺馬路邊邊
有兇神惡殺嘅人走出嚟你會避開
望到個天你覺得今日好唔好運等等

易經呢啲要準我不可能，會打j av 心術極不正

我開始明白
一個占掛 高人 除咗 背書背曬所有規則之外
仲要解七情六慾先會有最終嘅咁型

講起呢d
每年我都會睇哂麥玲玲，蘚民峰，李承責講乜尻

每日既基本資訊流通量就四國新聞

九二雖有為君之德，卻無九五的為君之位。

我幾年前開始唔睇佢哋
之前每年 之前每年9月10月都會去7 11望一望自己的運程
今年年頭 長頭髮做大戲等師父 全部都話今年歌舞昇平。。。
Google2019運程可以binc

嘩
我無睇過
信自己鳩下鳩下有運行

btw 哩隻腦魔好正

無招勝有招
我好多野學完都唔會用

正所謂岸鳩鳩 生勾勾

唔知你想表達啲乜嘢
我嘅意思係條link嗰個
唔係其他t pose嘅解釋

學完咪又係鳩下鳩下

無錯
真理

我解讀錯，唔好意思

雖然睇咗個網但未捉到路 要再諗諗

屌你 成日都咁快明

制裁大貓 好唔好沽

點解可以咁叻

九二，見龍在田，利見大人。

《象》曰：見龍在田，德施普也。

龍出現在田間，利於去拜見大人物。

龍已出現在田間，象徵事情已出現端倪，不再潛藏。這時最好能積極主動，求見有權位的大人。

九二為君子離隱入世的時候，因此開始遊走四方，拜會大人。

隨巴買對家
《象》曰：終日乾乾，反復道也。

君子整日努力不懈怠，埋頭苦幹，夜晚更要自我反省警惕，艱難困苦，沒有罪咎。

九二見龍在田，榮寵已現，君子離隱入世，開始見大人。九三君子開始做事，但凡事起頭難，因此「終日健健，夕惕若」。若能夠忍受艱難困苦，則能免於罪咎。反之，若是怠慢以對，那麼就會有罪咎。

三與四爻位置不上不下，下無田宅可以安居樂業，上無高位可以享其尊榮，因此都是憂、懼之位。三、四也是三才中的「人」位，「乾乾」、「夕惕若」「厲無咎」也代表著做人的困難。

屌你，太白了。。

388 你小家減持。。。
我唔明
而家大3角中，放得非常1般。。。 高學歷讀咁多書嘅搞乜嘢

龍光真係好穩
睇佢今年d bond既表現就知

起我底我都吹呢隻
不過吹唔起
我8蚊幾入11蚊幾走就唔記得左佢了

鳩sir 到底偶像有幾勁

鳩蛇來了我帶路

我拜過師 鳩sir 唔收

我做左小迷弟

打鋪機再剪片先

我都係繼續考我嘅古先

月內必見274

大家又係度鳩up

我地鳩sir好認真㗎
睇大我堅定嘅眼神就知

慢慢陰跌

你有見我係呢個POST賺過其他人咩

大家都大賺過聖誕

有心水記住講

可能係政治因素？

美期

大門未知子 識嘢

我由1睇到6

開市先再講

三年A班

佢岀到3我先開始睇
我好少睇劇 所以睇好慢呢

屌
唉 仆街喇

哩個之前想睇 但最後都無睇到

虐心懸疑又係正嘅

我都係，之後就收藏曬一次過睇
對腳好正 仲有佢啲袋啊衫嘅全部新野 名牌

屌 我未溫書嘛 屌屌屌

in macd i trust

早就full 左

小姐，需要幫助嗎，？
咬污
污污

你又識

先生 乜都唔明
返到去先溫書

ta dog

新form is what

唔識先問

個支棍點都應該入

不可！

制裁大貓

come on 跟住我一齊叫

制裁制裁制裁

又燈
我成手熊

你咁樣我會想all in

屌
靜靜地係唔撚得嘅

咪25

我好想知麵神明唔明啲火星文

Btw

我改變左對獨立調查既睇法
我以前話會留俾新特首用

宜家認為新特首都唔會有獨立調查

咩火星文

港共而家都無符
表面上就話打擊政府威信

實際上係兩難

你查嘅話呢就查好多嘢出嚟
同埋查完之後呢冇差佬做嘢咁又點算呢

你唔查就畀啲狗到食住嘅政府

兩者取其輕政府而家就係揀緊後者

不過警權過大呢一樣嘢遲早佢哋都會火燒後欄

根本就唔會搞啲狗
1佢唔敢
2佢搞嚟啫係直接同全世界講佢地一直都做錯事
3習支唔會俾佢咁做

7千萬如果之前最底買700
而家多咗1千1百萬

see 美女開市又升返

唔可以咁用啦

3年後 每幾個月就有幾百萬

多情絲，我肥委樣衰毒蠢粗魯污糟冇文化
你會考慮我嗎

點解？

我覺得港共係賭緊 賭佢亂黎攬炒 你班人都冇得再惡
而家咁樣持續落去 仲有幾多人可以比佢拉
仲未計有班人係每個星期靠警暴入油既
拉撚晒班勇武之後 只要你地班和理非惡唔出 繼續妄想浪漫抗爭 佢咪當你地年年71咁 然後佢就加速共化

捐款唔可以咁做投資用途啦
除非你係以乜乜基金嘅組織就可以
好似係咁樣

#525

其實除佐我有冇人成晚係睇緊易經

愈搞愈亂

就快連太監都唔知係咩

不過根據穌格拉底既cave 寓言
我地就快學識了

諗唔通

我真係睇緊易經
睇到頭都大
涼都未沖，聽朝仲要起七點鐘，但仲記緊啲排位

好有一個月前既衝勁

#19
為五斗米而腰折
•
24 日前
搞乜有兩個post...

與民為敵系列 （目測，有輕微偏差）
883 上下 夾3角 現1注 11all in
1818 現8.16 最後防線，1注之後上就all in否則6.7 all in（咁個市應該28xxx了。）
345 流血不止，但星期1點都彈（綠燈）今星期止血可1注
636 明返彈但之應跌破之前 0.236 0.382 現1注，博和／賺極少（？）
之前當美團95買put1注，尾注未落，明底和／回啲

利申，全冇貨，只有底部買的700 1398 1044（呢隻肉眼買，有幾％偏差）

錯了bin我c，令我瘀皮後自我檢討後變得更強

我查你個名嘅意思唔好而家發現到我24日前嘅預言

乾卦就得
冇叫你睇全部

邊個話636 ？

買佢的有fuck 了

唔得, 睇到一頭煙好唔開心, 好不爽
所以由頭睇緊一個卦係點構成

我啊我啊
我媽有幾手, 我個死黨 all in jor
(當日就係我老死叫我all in, 我冇錢所以叫我媽入, 然後蟹佐好耐......... )

你提醒左我Mark 低左要溫返

其實我好想改名
個名好9

人地讀1世都搞唔清，咪黐線

我都未沖同樣都係7點起身

已經亂晒乜1035

真
屌喇叭

所以話宜家啲巴絲幾幸褔, 爬下文寫到咁白
以前我地真係要自己慢慢翻譯

太監冇乜
有個圖嘅名

話知佢, 大不了聽日遲到, 今晚要解到為止

乖啦，工作 暫時 緊要

聽日去上水上堂

返工重要阿
無本點滾大

我既人生唔可以存在 15 16

努力係唔會白費架，係自己既

我揸門匙開鋪唔遲得太多架

o((⊙﹏⊙))o

咁樣練頭髮甩幾多條

我係弟子入面比較蠢果個

收到風 今晚千升

做乜噤可愛有d唔慣

你又知既，我呢排真係甩咗好多

如果係咁你應該係郭靖

你都叫蠢成績好好啵你

我係金庸群俠傳入面個小和尚
睇緊乾卦, 再傾

RISERISERISE

我鳩毛甩唔少

識d野wo
加分

大陽燭

岩岩係上水走

你轉運太多比d日本妹妹啦

我住港島 Orz

夜期好撚悶

823 好似明天決戰

其實美股咁強，每跌500點溝一次真係無得輸

到底你地點諗到咁形象化

識咗諗吓你甩幾多頭髮，黑人？幾耐
咪話俾人知
識咗你有緣
咪出去派錢

#586做乜多次了

Sing duck

嗯.............

我岩岩寫佐篇野
連我都為自己既毅力覺得自豪

希望都會岩啲啲

夜期大爆升

咩都齊 咁咪好完美

#543毒能預言中呀
考慮嗎

痴線升災

8兩金靚仔過我啲啲

噚晚唔係扣到負分喇咩
加分變返0分未

一早就Block咗佢了

關543咩事 唔太get添
好啦 我比你考慮吓我考唔考慮你

美股cls

你24日前all in 嗰喥，
每隻都賺5－10％
嗰陣個個話冇希望的
得隨巴船巴（好似係） 買咗
隨巴買好多添

夜期跌係一個過程
升係一個結果
無論跌幾多
都實上番去

岩岩好0分

好, 原來錯哂
再來

話說隻2777 我又有玩

入左15手 停埋牌CLS

好廢
又好岩，
新idea 真係咁

嗰時冇日日追淡友post

感覺流
之前呢啲我永遠唔會買
太生保了

考慮嗎

隨巴有時買中左我D倉底貨
香港真係好細

我今日多手追入佐好多 883
有辱師門

跟完你學野
隨巴買中左我二隻倉底貨

才顯出我身份
幾百萬個人
只得一個吸引力完全是零分
最低等 所以第一名是我

All in 883 11萬6千
1個月會多咗約1萬邧
考慮啦 ，8兩金好樣過我少小，都ok la

我以為你 $14 放哂

即係話我地舐你袋底

再追過

有人叫我入番

原來有貼士唔益大家

我728 JUMP左去 762

我2隻都有

但我講緊 2777
^ 有貼士都唔益大家

都無人知咩事 跌到仆街就好笑

鉛氣訓佐未?

每日都引我一笑係咩居心

香港真係好細 痴線

好想合埋眼買張call

未有血玩呢啲住
我考慮下聽日考唔考慮啦吓

升
升
升

唔洗諗 日日牛過等收錢

睇TA走既係day trade既路

仲係好 9五 未到 上9

400 就已見頂……點會

我都係Fk，煲水沖涼先

唔得, 錯哂, 研究中, 爬到 892 了.

我890

煲水

我唔信呢啲嘢
同埋好似話發行商要買期指對沖
好似咁就會輸錢

有冇 891 890 link

啱啱上網上查畀你睇下段新聞
頂你又有咩牛熊攻略
牛熊書
乜嘢 心得
cls 錯到七彩

唔掂, 煮個宵夜先

咩link

屌，瞓啦，好簡單的
咪浪費時間， 等陣有錢冇命享

噤快手

我話俾自己聽
都好似呢度嚟咗一個月
聽日開始 我要每日有75個percent嘅修煉

同意
所以我決定瞓

我唔鐘意半途而廢....

同埋唔鐘意成日比傳說串

我睇多陣都瞓齊齊去休息啦

我煮佐4隻蝦餃同 2隻帶子做宵夜

搞到我都有d餓

幾時可以做到莫問咁日日串我唔買D精選
等你呢一日

比人串到先係有錢入袋
好中意莫問串我

食飽了, 繼續

幾時先可以係香港撞到你

我地人生既時間

唔夠用

今晚我都好撚多野做
又唔洗訓SAD

推介下D歌J

完成到6分幾呀你

走左去打機
2/6

高手

唔洗睇伊個

較翻鬧鐘7點起先
聽日一路上堂一路炒即市

輸到PK

仲係2/6
5AM

5:30 AM

有得訓好訓啦

手痕買左次faf 將我美股玩左七個月最大既敗杖

嬲嬲地入左700 股wrb-f
孖爆佢

大家都噤早

唔想離開張床

下次早d休息

睇來今日就上番280

都係爭百幾點

就快追番道指

好勤力

一開即落

病左

熊軍

我你既聰明就要勤力

應該直上3萬點

無你既聰明就要勤力
編輯

我仲要搭多一個幾鐘車
冇位坐低訓

我偏向堆埋d功課weekend一大批咁做姐
Weekday真係冇乜精神鑽研 睇下圖就算

開市即走，又去東京玩了

收到風 今日千升....

牛過既人有福了

食住老美又破新高
今朝開市一定破一破280
不過唔知會繼續上定回

香港咁細 憑你感覺去搵我

痴線呀個個都唔瞓覺
快啲瞓啦

有訓都病左

終於有位，訓陣先

咬污

呢度啲人唔洗訓覺唔洗做嘢 好痴線...
咁嘅天氣我都病咗三星期未清晒

呢句咬污係咪早晨嘅意思
咬污啊五斗巴

你唔知呢度個個大戶咩？

我weekend 係要返工架

鳩sir今朝飛呀？

嘩 唔帶埋我

大户都要訓覺㗎
Btw

返工ing

做緊嘢架

又去日本玩

污污

早起的鳥兒有蟲吃

殺埋282熊先回得唔得？

咬污咬污

係
唔自爆咩時間
玩鐮倉江之島東京，迪士尼with

呢到d人唔洗訓，晚睡早起

咁荀

早2日返黎先買，佢問我陪唔陪佢過聖誕，應該好痕

我頂唔順 而家翻5日都已經好辛苦
平均一個月射1日波

我我1.5個月一日
不過過埋年諗住走

我本身都係 不過而家應該睇定d先
我地全公司平均每人每個月起碼1日sl

終於踩入上水

咁正
我有時覺得一個月一次有少少多
奴性太重

我都好耐冇射過波

2019年得翻11日

12日

得返五日市

屌江之島正野啊
次次東京都去一次咁濟

我10月中到11月中 冇翻工既日子同有翻差唔多
射3日波 5日home office

我而家五日新工變番長短週

破到
但贏好少

我一直以為你係全職炒動物

等佢帶
佢仲熟過我

住歌舞伎町

升唔郁 睇黎港女都係無運行
28000一定升唔穿
繼續27400~27900磨到過年

大鑊 我琴晚訓覺以為自己平倉
原來㩒錯掣沽

開市要即閃

都係屌閪姐
鳩毛未生返又要甩啦

我而家份工本身已經HEA
辭左職後更HEA,幾乎可以全日望住個市咁濟
不過新工會CHUR番,所以成日話2月轉工就結算唔玩
無時間MON市死撚硬
最近無輸咁多,好大程度得益於可以睇實個市

ig咁快轉紅燈

唔怕轉咗燈啦

冇輸咁多呢句....

又轉運
歌舞伎町周街都有人拉客

去左咁多次東京都無去過

我次次都去影日落

對我嚟講冇特別我睇戲先去嗰度

屌 平開

輸撚到仆街陷家鏟

期指落親278都彈番上去

有黑絲玩唔洗玩個d啦

無料案內所？

唔係
就咁行行下 佢行埋嚟 好似落地下嘅
唔係免費所門店

走唔走好
過夜熊
心大心細

姑娘噤早既

有脫髮嘅煩惱

我走喇
驚咗佢

我有
就快變地中海

我過夜牛

過夜熊

過夜熊 震緊

早呀船巴早d睇下有冇錢收買聖誕禮物

買親動物過夜都冇好下場

我走啦 驚咗佢

買左走唔甩被迫過夜另計

落地獄

熊gel

g持

我係過夜呀今次

死都唔落

無事
我嗰隻仲有2格食
賺10蚊

加手熊都好喎

我5手1格 賺夠50 可以食lunch

收到風 今日千升夾淡
夾淡夾淡 夾到年卅晚

今日千跌
聖誕後爆升

週線收針 gogogo

屌輸40點走左先黎大跌

唔會啦

你男朋友就好啦有禮物拆

完

牛gel

來回地獄又折返人間

傻淡準備上ifc

牛熊真係好慢長

即市要睇定先好離手

唔落

收到風 今日千升...

多手入左市

彈呀

走熊 好難崖

好彩放左

買牛日日賺

Super

又有一車車熊仔喊緊

1放牛即升

今日一定會升，大奇蹟日，升到丁蟹一家跳ifc

阿里 206 can 210 ?

真

諗翻大師臨飛前有咩啟示

Chok到食6格即走。收工打機。

Day trade 開
買左一手熊係度望住佢唔上唔落真係好影響炒市..
都係唔好過夜
好難頂

屌 快版

妹市咁上落
硬接時間值好鬼影響心情

206.8

279

HSIZ9/F0
MHIZ9/F0

多謝

280見

夾死

熊得

最衰唔夠膽入27687既牛

被夾死

仲差100點 280熊準備受死

有冇no.

千升千升千千升

講咁耐仲未280

劇本已經開第四日。。。

282超合金鋼閘

準備沽

66103，怕死唔敢屌，屌左66101

屌
好彩走得快輸4格
遲幾十秒一棍打落去

最後一棍係穿280嘅

28000喇掛?

熊仔累事
唉

282重熊 驚閪

67610
有無勇士
我唔敢

入左牛 上硬280

我敢

入左

Wa diu cls

282熊安全

準備啪

痴線

身手唔好 唔跟喇

五斗巴有嘢搵你

抵鳩蛇賺錢 富貴險中求

我好耐冇掂極牛熊

咁就執幾百 抵你賺真係

鳩蛇大把錢唔極唔買

又真 好少見佢買0.03以上

會死

超燈

跟返食2格走咗

直落260期結

我以為你地會買初生牛

你就好，朝早10點仲未訓醒

呢句嘢咁熟口熟面

尋日鳩sir講過

10格熊

唔通未見dl?

28000追左牛如何部署

無瞓過

嘩屌 ~ 我今日終於冇被困

下年先賣

明明買牛日日賺 要檢討了

可以等

930買真係賺

引牛引人以為上280

溝！

我未走 不過就黎要做野
極熊好刺激

雖然我冇玩 但我望住66205
由0.03一下0.04然後去0.048

兩倍熊

賭下錢好無呢

3準備埋口 睇路

已走

我5格走左
50%

0.19走左 鳩蛇萬歲

咁就1k

67913 不死熊

落番27800先溝

逃生門

有賺已經夠
唔求賺盡

真偶像

算 唔賭

又唔升 屌

再見
聖誕後

想博可以係現價+1 賭四十點

咩位入？
0.01？

即27915 + 27875止蝕 追蹤四十

利申 我唔賭

離場 屙屎

上呀

282合金閘

跟隊未行得開住

0.012 慢你少少

我想要靚靚日本妹相

逢高加沽!